呃like議員伍健偉宣佈改FB page名繼續營運 比藍屍衝入嚟圍插

大量藍屍衝入個post留相同comment串鳩伍健偉唔quit

但講真，我估like上面呢個comment嗰百幾人入面，應該有唔少都係黃 情緒勒索做臭咗個朵，最後又唔夠like...

不過大家唔介意嘅，都可以入去撐下佢，繼續like佢page嘅
畢竟佢而家都話肯改page名做社運野，撐下佢點都好過比藍屍笑

佢夠like數點解要走？

估唔到唔夠數 唔係頭一兩日已經差唔多追到咩

Btw嗰陣林進同黃百羽講話「你憑咩認為佢真係唔會辭職」 依家奶野

無撚聊

有page話唔咁做邊有人關心
講真，之前啲post都見唔少新西人話伍健偉落手落腳做野，好勤力，讚到佢係全港最好

真係想要like嘅，even話幫新西整個page嘅，你直接po上連登講，實大把人心甘情願嚟支持你
但而家like得你嘅，我諗有一半都係帶住唔gur嘅心情like...
班熱狗更加會大力恥笑你

幾日就夠數啦 藍屍講咩就信

何妖依家唔係十六萬咩

同當時開post個數比就夠嘅，同而家比就唔夠囉，所以先比藍屍狙擊

早晨

咪弱智，人哋一開始個po就已經白底黑字寫到明何妖幾多like，要超越呢個數字

真係睇你點睇

藍絲一向弱智 無謂同班弱智嘈

講到明低過何妖
唔係個數

含哂

一早夠數啦on9

有個最根本既問題:
點解一開波大家要質疑、屌左一個擺到明係自己人既人先，而唔係槍口一致對外？

究竟有冇人真係明咩叫核爆都唔割

？